［值得表揚］一人一間零反疫措施公司

我先
運動家

自推

個個都鬧公司又唔開名